當年中三輟學既同學今日有車有老婆

雖然未有樓 但係都不遠了
我就on99岩岩ugrad 工都未搵到
諗返起細個咁認真讀埋d on9書真係好後悔

屌！垃撚圾！

好撚後悔晒鳩曬d時間
早知一早出黎搵工好過

如果你人生只剩下生活，咁都幾悲哀

事實上讀啲垃圾科係浪費時間
高不成低不就
有人中三出黎打滾 做跟車到自己出車
經驗>學歷

巴打怨氣都好勁
我見你個個post都

出黎做野未

好撚後悔
如果果時識諗d就唔會搞到今時今日咁

有車有老婆好難咩

呢個世界從來都係有資本既人贏
最唔值錢就係而家大學生

今日睇做份濕鳩倉都有皮半野
讀撚完咁耐書都係得14k
真心想知仲讀黎做乜鳩

人地做到果陣 我仲on99咁send cv
唔係話難唔難 係曬時間

怪就怪香港產業單一

全民政府工

四隻字
以偏概全

做人唔好咁短視
讀到當然繼續讀上去做好
雖然大家入職都係萬零蚊
但第日升職 , 學歷都係一個重要考慮因素

利申 : 一個出黎做左12年野既中五畢業生

又唔係個個中三出黎都咁既，可能本身個個人都係叻仔只不過唔讀書姐 大把中三出黎on99咁

神早出咗，係你以爲得未出嚟做嘢嘅人先會咁諗

人生除左生活仲有咩

當年好多同學al 衰左去當差
係人地借十二萬黎讀u同時佢地已經賺左差唔多一球

樓主好似係mech狗? 讀呢一科真係哂錢哂時間

利伸: mech狗

亦大把人做乞衣添，講比例架